有無人一月去越南 （峴港）

咁岩見到有平機票就買左（毒遊）
就係整左visa 仲等緊佢覆
有無巴絲都去 可以食個飯
我15/1-20/1
越南係咪可以租電單車 唔洗牌
有無咩值得推介 我第一次去越南 想食下好野 睇下靚景

11月去完

租電單車唔使牌，冇記錯好似幾十蚊港紙一日

me
我同班朋友17、18號都會係會安同峴港

諗住住邊

邊到有得租

峴港就住packo hostel
會安就未book

酒店附近街邊檔，寫住bike for rent, 要keep passport, 你可下比copy

巴打你揸過？ 覺得個邊好唔好揸？

我咩都未book
仲諗緊住bnb定hostel

個d係 綿羊仔定真係電單車？

留名 遲下去

其實價錢差唔多 但您一個人去玩會安峴港就住hostel 好啲

個邊交通如何？

巴打我15號喎

我未試過住 又想試下 但我又好需要私人空間

綿羊

我覺得條街唔算多車，但冇揸開既就唔好啦

我最遠on99揸咗去會安

去泰國越南依d 酒店平到嘔就唔住hostel la

巴打 一唔一齊叫雞

您search 左packo hostel 就番唔到轉頭架啦

大家買邊間飛機

揸左幾耐

有咩好路數

我買波音既

又真係幾靚既 巴打有咩特別經歷

一月頭出發
去峴港同芽莊

我都想去 但又有啲擔治安問題

大家覺得依到租車去美山聖地同順化信唔信得過？

45分鐘

峴港悶到痴線

我跟呢家。
USD 12@ 包導遊講解。唔包入場卷。

題外話
尺八迷巴打, 今年有冇去聽楊光的音樂會?

我都諗緊 想片下 過下隱

真絲.....
去過兩次越南都無住過hostel
今次成班fd 去先住
但峴港同會安真係兩日就玩得晒

去芽莊 我recommend 大叻
真係好舒服

我6日 慢慢享受

順化值唔值住一兩日?

1月10-1月16

無啊，我唔知邊個叫楊光

好撚想去睇峰芽啊屌，離峴港太遠，去唔到。

我同班friend只係住係峴港。。。。。。

諗緊會唔會走出峴港 去附近城市 有無推介

個人好鐘意夜晚嘅會安 個feel好正

另外join半日local tour喺會安坐桶船學煮野食都正

峴港就DHC Marina 五行山 海灘 Vincom Plaza Asia Park值得一行

會安夜景幾正
可以坐船係條河睇下
又有夜市行

有條橋日頭要比錢先有得過
其實可以行第二條路過到

btw會安良心衣服店
店主唔會吊高黎賣
無記錯好似5USD 兩件Tee
買souvenir 可以行下

2月頭去

諗住會坐船 大約約錢係正常

d tour係邊到有得join 係中文定英文

留名 4個人去包車好定join tour好？？

個邊租電單車點入油
入咩油同係咪入番滿比佢
油價幾錢到

一個人去？

14-18 tg Onekingdom

聽過最平十萬

輕輕的推

15-18 Nha Trang

我個grab申請唔到可以點算

11-13 自己一個去

我15啊
諗住去邊玩

你幾個去

去硯港散下心

有油站
你預萬幾蚊/L
唔使入滿

24-31 芽莊 歡迎同行~~~

未用過既話，香港係上唔到個認證

去到越南就會認證到

獨遊

知唔知如果機場去會安大約要幾錢

平到

上網報名就得 係英文tour但唔使驚 佢地d英文都係I go to school by bus咁 可以search hoi an eco tour & papa's cooking class

唔好住blue sun hotel
伏撚到仆街，住七日鑽足5日野，朝朝走廊又播音樂又有人街嘈到想發癲，諗住冇劣評先揀佢，點知都係中伏

我都係一月去峴港 budget$500左右有冇咩酒店推介? 想望到海邊

你幾號去啊

我個airbnb開我250000 都仲底好多

月中至月底 但咩都未訂

邊到兌錢最抵 見隔離post話機場兌好貴

輕輕推

15號晚係峴港
諗住撇低朋友
有冇性趣john?

等你包膠..

有冇巴絲打去過會安 順化? 多唔多野行值唔值得住一晚? 定係由峴港即日來回玩一日就夠?

好想 但我15-17會去會安先
我都會揼骨

btw 依個係邪野？

我覺得會安可以即日來回 順化留一晚會比較好

順化 有咩玩

想知幼幼係點搵多d

利申：純想知成日聽人講多 好奇心

12月中去完 來緊1月10-14再去

睇黎ching好喜歡
我15號去

去hea一流

有冇去

boom boom

主要睇古蹟 皇城 佛塔 香江遊河之類 但因為單程都差唔多三個鐘 即日來回有d chur

冇 我絲

一個去？

有冇人坐今日0715UO

有冇人有興趣11 or 12號食一齊食個飯

請問機場兌幾錢依家

2個

我想搵人食海鮮 一個人食唔到太多

你幾時去？ 我1/10-1/15

我11-13/1

我15-20/1

有無人聽晚想食海鮮？ add tg: tlhb2014

LM

我有喎

有冇邊間食海鮮推介
聽晚去完美山返峴港 thanks!!

有冇趣一齊食個飯先

Pm左你

有冇人去sapa 想問下tour住宿去到先搞定點 諗住兩日一夜行山trekking

有冇人11至13號會去巴拿山

我18-21會去

我18-19號會在峴港

一個人？

點解會瀨嘢

一個人住緊酒店中 冇事發生

五日四夜峴港返嚟
一個人 住兩間酒店 兩間都好正氣喎

不過我去邊旅行都慣咗開燈訓

陌生地方開d燈點都好d

三個

大家點睇訓尾房
前設係房內光線充足、冇聖經

海鮮食 be man